\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipssnames]{book}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{tabularx}
\RequirePackage[margin=1.5cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{fancy}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{{\gray{\small\leftmark}}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}


% Redéfinition du nom du chapitre
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\chaptername}{}}

% Entêtes de l'environnement "cours"
\tcbset{usercours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Cours \vskip2pt \& méthodes }};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Calculs numériques };
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}

% Entêtes de l'environnement "parcours"
\tcbset{
    userparcours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Parcours \vskip0pt d'exercices}};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Les fractions };
         \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}




% Section
\definecolor{BLEU}{RGB}{29, 112, 183}
\makeatletter
   \renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother
\titlespacing*{\section}{0mm}{5mm}{3mm} 
\titleformat{\section}[hang]
   {\LARGE\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=BLEU,colframe=BLEU,coltext=white,on line,boxsep=0pt,left=4pt,right=4pt,top=4pt,bottom=4pt,sharp corners,tcbox raise base]{\thesection}}
   {10pt}
   {}

%subsection
  \renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\makeatother
\titlespacing*{\subsection}{3mm}{3mm}{3mm} 
\titleformat{\subsection}[hang]
   {\large\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=white,colframe=white,coltext=BLEU,on line,boxsep=0pt,left=2pt,right=5pt,top=2pt,bottom=2pt]{\thesubsection}}
   {1pt}
   {}


% Environnements du cours
\tcbset{frame/.style={enhanced,breakable, sharp corners, after skip=5mm,  toprule=1mm,rightrule=0pt,bottomrule=0pt,
        leftrule=0pt, colback=#1!10,
        colframe=#1!80!black, coltitle=#1!50!black,
        detach title,overlay unbroken and first={
            \node[anchor=north west,font=\sffamily,yshift=-2mm] at (frame.north west) {\tcbtitle}; % Adjust the yshift value
        }, before upper={\vspace{5mm}},}}




\newtcbtheorem{parcours1}{{Parcours 1}}{frame=BLEU}{pa1}
\newtcbtheorem{parcours2}{{Parcours 2}}{frame=BLEU}{pa2}
\newtcbtheorem{parcours3}{{Parcours 3}}{frame=BLEU}{pa3}
\newtcbtheorem{demonstration}{{\bf \textsf{Démonstration}}}{frame=BLEU}{mo}


\begin{document}
\setcounter{chapter}{1}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeFin,CorrigeAll, Colonnes=2]{Theme=Fractions,Numero={},Classe={},Niveau=Seconde, Date={}}


      \sffamily
\begin{multicols}{2}
\colorlet{PfMColSrc}{orange}
 \section{Pour s'échauffer}
 \begin{minipage}{0.4\linewidth}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=8f060&id=can6N12&uuid=67f09&id=can5C22&uuid=4d164&id=can5C24&uuid=22c4c&id=can4C03&uuid=bcb79&id=can4C14&uuid=07df0&id=can4C16&uuid=f84d1&id=can4C18&uuid=da898&id=can4C07&uuid=f1208&id=can3C03&uuid=8cbb4&id=can4C10&v=can&es=0111001&canD=5&canT=2024&canSA=1&canSM=gathered&canI=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.5\linewidth}
        Jour 1 : \ldots /10\\
        Jour 2 : \ldots /10\\
        Jour 3 : \ldots /10
 \end{minipage}
 \section{Pour s'entraîner}
 \input{tex/fractions_001}
 \input{tex/fractions_002}
 \input{tex/fractions_003}
 \input{tex/fractions_004}
 \input{tex/fractions_005}
 \input{tex/fractions_006}
 \input{tex/fractions_007}
 \input{tex/fractions_008}
 \input{tex/fractions_009}
  \input{tex/fractions_010}
 
  \section{Pour chercher}
  \vspace*{-0.2cm}
  \input{tex/fractions_011}
  \newpage
  \input{tex/fractions_012}
  \input{tex/fractions_013}
  \input{tex/fractions_014}
 % \input{tex/fractions_015}
  \input{tex/fractions_016}
  %\input{tex/fractions_017}
  
  \input{tex/fractions_018}
  %\input{tex/fractions_019}
  \input{tex/fractions_022}
  \input{tex/fractions_020}
  \input{tex/fractions_021}
  

  \section{Pour s'évaluer}
 \begin{minipage}{0.3\linewidth}
 Parcours 1\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=8f060&id=can6N12&uuid=67f09&id=can5C22&uuid=4d164&id=can5C24&uuid=22c4c&id=can4C03&uuid=bcb79&id=can4C14&uuid=07df0&id=can4C16&uuid=f84d1&id=can4C18&uuid=da898&id=can4C07&uuid=f1208&id=can3C03&uuid=8cbb4&id=can4C10&v=can&es=0111001&canD=5&canT=2024&canSA=1&canSM=gathered&canI=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.3\linewidth}
 Parcours 2\\
       {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=8f060&id=can6N12&uuid=67f09&id=can5C22&uuid=4d164&id=can5C24&uuid=22c4c&id=can4C03&uuid=bcb79&id=can4C14&uuid=07df0&id=can4C16&uuid=f84d1&id=can4C18&uuid=da898&id=can4C07&uuid=f1208&id=can3C03&uuid=8cbb4&id=can4C10&v=can&es=0111001&canD=5&canT=2024&canSA=1&canSM=gathered&canI=1}
        }
 \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.3\linewidth}
 Parcours 3\\
       {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=8f060&id=can6N12&uuid=67f09&id=can5C22&uuid=4d164&id=can5C24&uuid=22c4c&id=can4C03&uuid=bcb79&id=can4C14&uuid=07df0&id=can4C16&uuid=f84d1&id=can4C18&uuid=da898&id=can4C07&uuid=f1208&id=can3C03&uuid=8cbb4&id=can4C10&v=can&es=0111001&canD=5&canT=2024&canSA=1&canSM=gathered&canI=1}
        }
 \end{minipage}
   
   
   \end{multicols}
\end{Maquette}


\end{document}